覺唔覺關sir去屯門鬧大陸人黎香港買野好諷刺

關sir自己北上打工就冇問題

用住中國移動反共

佢個人就係一個諷刺

真 自打嘴巴

中國人不嬲鍾意狗咬狗骨(天其、關sir、鄭甘滿) 真正愛中國嘅都係我地呢班香港原居民

發叔

屌你老母 mark低蓋清你個名先
到時香港建國一定清算你

港毒之父

光復蓋世寶個狗竇！

光復yoyo個sm房先

佢係中國用廣東話架
緊係冇問題啦

蓋清又開體育台

反大陸人但走去幫大陸小販清潔